笠水狗三田畫伯家裡蹲毒男門脇佳奈子E.insua難xx彩而家屌得須藤凛々花未?

請問聲而家屌得你地個須藤凛々花未?有得評論未?定要等埋你老母個葬禮先屌得?

只能說有人將d事無限放大！等個記招出左再評論都未遲！
家裡蹲毒男而家係咪喱埋係屋企攬住老母喊緊

盲撐去哂邊

吖唔好意思 標題點漏左Mr_Snowman你個名
不過你同標題班笠水狗都係一樣係垃圾黎

咪話我睇死你班傻鳩
第一日：未記者會唔評論得住
記者會完：都隔左咁多日都冇謂再講啦

唔好話睇死你班笠水狗
到時又約埋先敢一齊集體出黎好似港女咁發老脾
講句008+我地錯哂啦得未 洗唔洗同你道歉

未

又標籤公海果d人係痴線佬 唔心平氣和 無限放大
而家記招完 全個壇等你地發表評論

開左閉門記者會交待
得你唔知

你有讀寫障礙同弱智
病向淺中醫啦

而家咪話開完咁屌得未 你做乜鳩

我咪話佢地圍爐屌完囉

sor 原來你先係心水清果個
果然咩idol有咩飯
原來本人定係佢d飯都鍾意閉門會議既

樓主好有心
我係Isis post 同班友傾左兩句發覺完全係溝通唔到

馬神 ho ball

出現啦